點解封鎖名單得1000個？

淨係block 5p都唔止1000人

可唔可以set多d

自推。
唔加多d跟本唔可能正常睇lihkg

想玩單機咪開聲叫我地block你囉